想搵返之前有個肥宅係地鐵偷拍被入鏡個 post.

有冇大佬幫手？

而家啲女著住啲瑜伽褲就出街 成何體統

謝大佬

此話何解？

肥宅啲思維真奇怪.

唔多上網追post, 我了解翻發生咩事先....

你揾個po嚟做咩？

我老婆想睇下邊個肥宅又毒又咁柒.